超過238萬香港市民簽名支持完善選舉制度

姐係仲有500幾萬人唔支持

啲留言係點

能作為238萬分之一 是我的榮幸

大量支那狗圍攻緊呢個日本插畫師！需要留言師支援

238萬香港市民簽名 即大約7個香港人就有2個簽名
但行過簽名街站反而1個行過去簽名既香港人都無

咁多人支持中央
點解上年會有黑暴嘅

你話係咪係囉

打左科興未

你依家質疑祖國既數據？

原來係大陸擺街站簽

今次拜登有冇簽名

因為上年行出街既得200萬人 仲有500萬人愛國

啲街站大媽隨時唔識拜登

講到民心所歸 公投試下咪知係咪民心所歸
不過共匪點敢公投

500萬人愛國但2百幾萬個無簽名支持完善選舉結果制度
快D用國安法拉撚哂班偽愛國撚啦

民心所歸
民心所向
沉默大多數支持

但唔肯公投
區選要否定